Visí okno vzadu na stěně a visí obráz nalevo. na stěně. Na obrázku je kočka. Nalevo v rohu je postel. Jeden muž spí v postele. Napravo v rohu je stůl. A na stole leží květiny. Uprostřed se jedná žena dívá na televizi na křesle. Napravo vepředu jeden muž sedi na židli a čte noviny. Na stropě visí lampa. Napravo je skříň. Na skřini je rádio. Slunce je ven vepředu stůl leží talíř.
